求下大家出嚟幫班學生

今日上到最前其實我都好淆
但一擰轉身望到嘅都係學生年青人
當中不乏弱質纖纖但眼神堅定嘅女仔
其實成年人真係責無旁貸
我明大家各有難處
但如果你已經出到嚟
唔好喺橋上看風景啦
落嚟一齊頂啦
唔好要班學生一直付出
我求下大家

我呢D廢中見到都好感動
全力支持，出黎保護 唔好比班黑警傷害年青人

我都有去現場！佢地好細個但係好幫好好堅強！
好希望佢地平安！聽日我都會繼續支持佢地！

push

大家留意住事態發展
做下準備啦

推